Fuck the popo 屌你老母

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

chinazi

幾正